拍拖一個禮拜會見幾多日

如題

0因為冇女

3-4日

1日，仲要限定星期日可以見。

7

1-2日 住得遠又要返工返學

我收6點 女朋友收9點 佢想日日見 我覺得好攰

其實我覺得1-3日係好合理 大家都出左黎做野 放工都要抖下啦

同居囉

咁其實你都唔係好鐘意佢姐
鐘意就會想成日見

中意就唔洗私人時間？

咁你拍拖做咩

公司同事加暫時一齊住 一星期見足7日 除左訓教嗰陣見唔到

拍拖代表一有時間就要見？其實你幾歲？你咁問得應該未岀社會做野

你就好

平時一般兩三日，但有時女朋友好似cool地咁
我覺得佢好似兩個盛拜唔見都無乜所謂咁
有時都幾辛苦

認同，拍拖唔係所有時間俾晒對方，咁嘅關係好唔健康
兩個人都有自己生活，兼顧到工作家庭，支持到對方做自己鍾意嘅事反而仲長久
只係用見面次數就衡量有幾愛對方好無謂

約親都話要做野/約左人，依家都唔主動約啦

1

咁你條女又過份...
我條女係純粹懶，唔想出街咁啫

我知佢真係忙嘅 冇諗過當得閒嗰陣唔係留比我先姐 好攰

就係因為私人空間呢樣野成日嘈 我唔見佢既時間都只係休息 唔係約其他人

次數真係未必代表到啲咩
見得少啲會更珍惜大家相處既時間
個人無咁攰
係quality time
我自己就一個星期2-3 次啦

其實佢係咪好冇安全感?

～2日到

閒日一晚放工一齊出去食
weekend一日陪女, 一日毒/陪fd

有時d女係好撚自私架
但又唔可以調返，如果男人有時間唔留俾佢地，佢地又會嬲鳩

嘩 諗起都心力交瘁

一星期見一日真係盡
忙到pk
唔係唔抽時間
係大家住好遠，出黎要好多時間
見一日已經好夠

日見夜見
最好去佢到過夜
順便

我女朋友就係唔會 佢想我地日日見 但日日見 我好攰 我話想抖 佢就話 你咁鍾意有私人空間咪一個禮拜比曬7日你

7 日, 左手

佢唔係 佢講過係想有個人依賴 陪佢
補充一點 佢除左同事 係冇朋友

想見就見 但都係夾到時間先見
最近忙啲 一禮拜剩係見到兩日
有時收工唔係太攰咪食個宵夜

冇得見

到你好鍾意一個人嗰陣時，你就會想成日見到佢

拍拖拍到好極端
一係就7日都要見，話想抖下就7日都唔見
攞個平衡唔得嘅

但到你大個左 拍拖已經唔會想日日見
有反啲距離對大家都好

同ex一星期見一次
有時索性訓佢屋企幾日

係呀，但想唔等於現實狀況配合到
好多人想同居但冇錢，好多人想放多日假見面但老細唔批

男朋友返工辛苦出到嚟好攰，我都寧願佢早啲返去休息，見到佢咁攰我都肉赤，仲未計交通時間，有啲情侶住得唔近，一個星期見少幾日，反而見面仲精神仲開心
當你見到對方咁攰都仲要chur住見，咁仲係咪鍾意佢，定只係想滿足自己？

大佬 有啲人半工讀又點計
有啲出黎做野唔係朝九晚六 要返輪更又點睇
想見都要夾到時間地點架
有愛唔係勝於一切架
我地生活係現實既香港啊
你估十幾歲學生哥咩

熱戀嗰陣咪會囉，當你一齊左兩三年個陣仲會想無時無刻都見面？

無錯,就係因為愛先要體諒對方辛苦

岩，學生個陣日日見都唔係問題啦，但好遺憾嘅係當你岀到社會好多野都唔同左

2-3日其實好夠 會好想見 但明白對方有自己生活
仲有想佢休息多啲

我諗我女朋友會係後者 滿足自己

時間未必夾到。

同你一樣，點都最少一日，就算果個星期幾忙都好。

隔日見

我覺得要睇下拍左幾耐拖

初頭梗係日日見
到左後期可能2,3日見一次
再耐啲可能一個禮拜見一次

都係睇下大家有幾想見對方啫
你覺得佢重要嘅，就算點忙都抽到時間見佢;
相反你覺得對方冇咁重要，咁咪見唔見都得。

咁似我fd 條女又係話要我個fd日日接放工送返屋企 仲話正常女仔都係想咁
工作地點雖近 但係都住得幾遠

I know that feel

5日 5天工作“周” 2日補精

你咪陪多d人

我有fd都係咁，仲要係天水圍同柴灣嘅距離
我哋成班fd喺生日飯播 尋找他鄉的故事 同佢慶祝

鍾意一個人要學下分擔對方煩惱
唔係成日話「你有心/你愛我就抽到時間陪我」「鍾意一個人就想日日見到佢」，呢啲說話只係理想而唔係現實，如果用嚟迫對方根本同情緒勒索冇分別

會唔會同對方約好逢星期幾見面咁？

中學嗰陣日日見

冇 因為大家都做緊野既關係 其實唔知邊日會收早邊日收晏

Btw 分左手

7日

我真係半工讀 有時真係做到好攰想放工即刻返屋企做廢青抖下 佢都會放工打比我 陪到11點幾12點想訓 佢話我唔陪佢 之前有試過講到有共識 應承過佢一個禮拜比兩日我抖 其他就日子見 呢排公司多左野做 我同佢提議加多日比我 一個禮拜見四日 星期日就一定出 佢屌我話我反口 咁但係我地唔見嗰幾日 我唔係寧願同frd出都唔同佢出 我係返屋企抖下 有時落街打下波 佢話比兩日我抖係讓左步 我而家加多日抖係得寸進尺 如果第時講到結婚 啲‘承諾’咪又可以講過唔算數 我都唔知仲可以講咩

利申返：我地兩個都出左黎做野 同齡 佢只係細我一個月

一星期兩日
閒日放工食個飯，weekend一日咁

哪有女，你老母

睇有冇假 有就3-4日
冇就1-2日 冇計住得遠同時間唔夾
我都想日日見

想問你哋係咪分咗好多次手

每天

私人時間好重要
你諗深一層散左都唔會覺得可惜

星期一三五收工都會同女朋友做gym 等於見左 星期二四就盡量見 星期六日多數都會見
不過我女朋友有時會lunch time黎同我食飯 又會接我放工
利申 佢住我對面樓

一齊住

3-7日， 我香港，女朋友澳門

利申：自己生意賺硬， 可以唔洗點理所以先有咁多時間

Full day就1日 通常星期六
星期日就陪下屋企人 / 係屋企hea下 睇下劇
平日就通常1晚dinner
出左黎做野邊會好似讀書咁 咁多時間

如果淨係呢件事分手幾可惜
不過可能唔係幾夾 或者佢唔體諒你
日日見我都覺得好chur
唔明點解身邊既人可以糖痴豆咁樣

7日
幾乎同居

～4日
實習同返part time見唔到

樓主，我明啊，尋晚先俾男朋友屌我
我日日放八九點
我都會平日搵日早d走搵佢
佢就blame我話我個人好empty出到嚟唔用腦
比起識我時講少咗野 好似對佢無咩興趣咁
但其實我返八半我係為咗見佢lunch都坐係度做野
就係為咗想早少少收工見佢
然後你諗下我平時返八半放九
全日廁所都無咩時間去 電話都無得禁
佢話佢好似同空氣拍拖
But I’ve already gave my best to him....

痾屎都見到 ？

睇情況 太忙就一星期一日
唔太忙就一星期兩~三日到
拍咗3年都係咁
個個實有忙嘅時候 忙完會揾返對方咪得
讀緊書就話日日有時間見
返緊工個啲得同居先可以日日對住

一星期一日，皆因我地比較獨立

係 巴打經歷過？

但係 佢心臟有啲唔係咁好 好容易心跳過百 有咩事 我會內疚一世

其實出得黎做野 見得少就預左 仲要大家都係廿零歲 事業岩岩起步 更加需要多啲既時間增值自己啦

唔係 直覺話我知你係我fd啫 因為真係同我fd好似

十日

同你情況差唔多，我係巴，想成日見到佢，返工放工一齊走，lunch多數一齊食，夜晚又會傾下電話

早排佢話咁樣相處冇咩私人時間，冇理我幾日 自己諗咗幾日之後，諗通私人時間真係幾緊要，係一段健康關係好重要嘅元素。

講真日日見，兩個人一定會開始少話題，不如以質取勝，大家有各自生活之餘又可以同對方分享，咁樣反而相處得更自在更舒服

雖然以前都有過咁樣嘅另一半 佢啲態度仲要勁不可一世 比我屌到佢仆街 然後累積到爆分手個陣 佢問我點解唔早啲比佢知有啲咁嘅問題

你試下whatsapp你個frd 睇下係咪我

但佢唔係咁諗 覺得我都係比唔到時間陪佢 如果一個禮拜比四日都唔叫陪 我都唔知咩叫陪

佢屌返我轉頭 佢話既然我比唔到‘時間’黎陪佢 就唔好曬佢時間 不如分手

多數定左星期日全日俾對方，
有朋友家人聚會/特別得閒會另計

我地係糖痴豆，成日都想見到對方嗰種
慢慢大個開始明拍拖幾中意都好，都需要私人時間，如果唔係個世界好易得返對方
今日本身佢話得閒即刻約左我
但諗諗下佢去完旅行都未抽到時間俾手信朋友，就提議佢難得有時間不如約朋友(佢份工好忙)

每日都見
因為同居

做人最緊要係對自己負責任，對愛你既屋企人負責任
一個唔夾既人只係過客

例如你只需要食一碗飯，佢要食五碗
大家妥協只係食三碗
到你有一日你頂唔順，問佢可唔可以只係食兩碗
佢覺得你反口，唔再愛佢

你有負出佢覺得唔夠
咁樣仲值得你為佢掛心？

人生命同時間有限，應該放係一d值得既事上
就算佢發生咩事，都唔係你intention去搞到佢咁
你唔需要去為依d野去負責任
愛自己，愛一d真係愛你既人仲實際

佢份工返十一點幾放7都得
我都無judge佢上唔上進
點解我上進我想事業有成
都要講到我錯哂咁

0-4
我想見果陣就會叫佢黎陪我

唔比見唔想見
就飛我
食屎啦

最尾個段
樓主識諗我就唔使屌佢咁多獲
利申 真。相認

以前d ex見5日都覺得少
依家呢個見兩日我都覺得多